有無人最近覺得抖唔到氣

係真係講緊抖唔到氣

每晚都瞓唔著 瞓著就發惡夢
每日都好早醒 心口會痛
好無精神 坐坐下突然覺得呼吸困難
好唔開心 好想喊

呢個地方係咪仲有希望
耶穌啊我見唔到
見到盧義士個post 好肯定自己唔會死
但都唔想生存

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

定我應該開喺健康台 可能開錯台 sorry

有
要唔要人工呼吸

真

毫無意義先係生存
我地仲有目的, 所以係生活緊
敵人就係想迫到我地放棄

連打機都冇心情
幫我戒左機癮

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

我唔會死 我仲想同大家一齊發夢
但我又唔覺得我地會贏 唔覺得有希望
好想自殘 傷害下自己 明知無用又無意義 但不斷浮現出界手既念頭

大個喇
咁鍾意自殘, 約出我幫你界啱方向

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎

呢排開始down down地
但唔會放棄
手足們一齊加油

仲有以前仲識講笑講共產黨殺到黎 九龍新界冇得避

依家真係感受到個壓迫，開始唔單止笑唔出，仲有少少擔憂自己未來，帶有少少不安。

覺得自己入教育營既機會其實都唔細

一直都有整英文文宣
多謝巴絲提醒

唔洗了 界開 識得界

成日睇新疆 覺得好似不遠矣 好驚 但更加大既係無望
由雨革到依家 每次發完夢都覺得好攰
好似無野做到 無改變到現況

真係識界就無得界開架喎
一次就埋單

既然經歷過雨革, 應該無咁脆弱先係
之前同最近都係黑警扑濕過, 咪一樣繼續去
整傷咗邊有力做野

唔夠深 掛

就算唔入或冇教育營。我都知未來香港會變到冇人道主義既社會。唔想生活係冇人權既地方。

我開始明點解會自殺，但暫時我地未輸晒。我仲希望緊。

喂，我都唔覺得我地會贏
抗爭就係明知輸左都要反抗
其實要攬炒

btw，唔好自殘喇，我都好失落，寧願揾狗仔發洩下

唔知可以做D咩

亦咩都唔想做

太脆弱
搵d 其他野搞下好過喇

Same